# План 3-4 уроків.

1. інструменти  
1.1. редактор  
1.2. инспектор  
1.3. ruler  
1.4. color picker
1.5. git (перенесено на наступний урок)

2. тег div (division) (перенесено на наступний урок)
3. атрибут style 

4. способи розміщення стилів  
4.1. як атрибут тегу  
4.2. в тегі `<style>`
4.3. в файлі css 

5. css  
5.1. селектори  
5.2. наслідування  
5.3. псевдоклас hover 
5.4. border (https://css-tricks.com/almanac/properties/b/border/)
5.5. margin 


вчили на уроці 7-8
margin
padding

https://fonts.google.com/
https://fonts.google.com/?category=Handwriting&subset=cyrillic
```
<link href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Amatic+SC:wght@700&display=swap" rel="stylesheet"> 
font-family: 'Amatic SC', cursive;

text-decoration
transform:rotate
transform:skewX(-10deg)

<img>
	background-image: url('pink-pattern.png');
  
```
план
face
linked rooms
  
```
    background-repeat: no-repeat;
	display: none;
    position: absolute;
    top: -40px;
    left: 42px;
    background-position: -54px 0;
    border-bottom: 1px solid black; border-top: 1px solid black;

	max-width: 450px;
	margin: auto;

  	font-weight: bold;
<span>
<a>
<ol>
<ul>

```